日本高中生表白好那正

明明日本人睇落好含蓄
但又會係咁多人面前表白
伸手等答覆果下好那正

如果失敗嘅話都幾柒

香港啲中學生一定係send wtsapp

呢個就係青春啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
點解大家都係男仔咁唔公平，我就要讀男校日日比人渣J

經典

群眾壓力

quit囉

去隔離女校等

個樣諗緊咩。。。

想出風頭啫

如果我係日本仔應該都係企係側邊做佈景板食花生，屌

我諗我都係

呢D年紀拖住女仔手都已經扯旗

青春

多9餘 求婚咩

日本仔唔知點諗
av業咁發達
班女同學將來可能就係av女黎
可能成日笑鳩d女拍av

入黎就係想睇佢

㗎仔： 受唔受溝？

成日覺得佢地好似